[714]係沙田見到好多薯仔同毒L 大家唔好再歧視佢地 佢地都努力為香港出力

不分化啊 唔好再成日屌佢地 話佢地阻頭阻勢 佢地個個都好落力搬物資 個個經過今次都係男神

push

幫推 不分化

俄仔

對唔住以後我會好聲氣d

Push

佢地搬野慢都唔好屌佢地la

唔好分化啊

跟我講 唔分化

推

咪挽啦 憑佢地？

佢地好努力bor